旭日行動 正式收皮

想問我停課嘅學生去咗邊？
全部變沉默大多數？

收皮啦分化撚，今日不知幾成功，東鐵都收皮

分化撚失敗撚 你好

分化撚 係咪想比人神獸呀

收嗲啦 屌你老母 拉

今日好成功

多謝咁多位手足！
做時有分寸﹐有勇又有謀！

拉！

話好成功個啲到底有冇出去心照啦 觀塘線手足都唔多個 一日少過一日 個撚個放假就係屋企訓教

負面撚

真

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40

都係踢春袋，最本少利大，我地需要大量呢類型行動

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40

都係踢春袋，最本少利大，我地需要極大量呢類型行動

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

因為少咗人 冇咁做淨係坐黨鐵嘅手足會出嚟做返嘢 啲人勇同有經驗咗 禮拜1多番人就好撚恐怖 學生講唔掂可以搵埋師兄帶 埋堆加上服裝上調整扮下大學生 好快塞爆

'冇咁做'三個字打多咗